和記我嚴重屌你老母

屌你老母和記又上唔到網

唔嚴重係點屌

巴打用1000mb計劃？

100

沙田上唔撚倒網 連個isp email 都入唔倒